坑口西選民一定要出黎投票

1994 年區議員：邱志雲（民建聯）
1999 年區議員：邱志雲（民建聯）自動當選
2003年區議員：邱志雲（民建聯）自動當選
2007年區議員：邱玉麟（民建聯）自動當選
2011年區議員：邱玉麟（民建聯）自動當選
2015年區議員：邱玉麟（民建聯）1397票
2019年候選區議員：余浚寧（將向天晴）邱浩麟（民建聯）

廿鳩幾年喇 都係姓邱班井欄樹原居民世襲個議席
今次比一個機會大家趕撚走佢地
唔好比班牛屎佬再霸住個位
坑口西 一號 余浚寧

推唔到

幫你推喇

Push

會投俾佢個隊友

Help push

推

推 十年都唔見佢地出黎

井欄樹代表晒咁大個區真係，不過唔好忘記呢區有幾百個大陸professor

Tui

推呀
唔撚好再比井欄樹班撚樣代表曬成個區